Chrome上網正常 但係其他連線一時得一時唔得

上網正常 Facebook Youtube Twitch一切正常
但係其他連線好似Skype, Overwatch, 巨商
等等都一時連到 一時連唔到
求救係咩問題?

Wifi接收問題掛 如果自己整網絡一定整插線